---
title: وبلاگ
path: blog
---

[وبلاگ من](https://heydaris.com) با گتسبی ساخته شده و سورسش توی [گیتلب](https://gitlab.com/MCSH/heydaris) هست.

این وبلاگ قبلتر روی گیتهاب و با Jekyll ساخته شده بود، اما تحریم گیتهاب بهونه‌ای شد برای خارج کردن وبلاگ از گیتهاب - و همچنین برای تبدیل کردن اون از جکیل به گتسبی. این تبدیل به من اجازه ساخت [این ویکی](../wiki) رو داد!
